澳門叫雞過夜好去處

求推介

波台細蚊仔唔叫雞？

@蓋清

@屎蓋

@不可思議

人呢

尋香閣幫到你

高級雞 直接賭場附近開個定位大把姐姐搵你

岩岩永利都見到條女 叫我點買 之後問佢做咩唔買 佢話係到做 九成係做雞

香港咪又係咁 好少enjoy 工作

而且你個樣咁

香港5舊好高質了 合宜

銅鑼灣 尖沙咀 普通服務好

澳門是貴

巴黎人出面任揀

人妖

東望洋酒店下面間花花公子

呢間聽過幾錢

上左十雞 走人返香港

details pls

好貴 又無服務

人生太短 出手要更大

極品幾好

darling如何？

果d搵食明劏賭客者 正常澳門人都叫161/HG雞

香港收800, 澳門收350

dup 毒龍果d做齊wo

其實乜7係蓋清, 可唔可以唔好用咁多19又唔好笑嘅簡稱